Nhận xét giao diện:
- Trên diễn đàn không thể nhập các câu hỏi, câu trả lời
- Các khóa học phải có thông tin chi tiết về khóa học đó
- Tính level của thành viên dựa vào điểm nên cần có các bài test để kiểm tra
- Đánh giá (rating) chất lưởng các bài học, comment, gởi cho bạn bè

==> Thiết kế lại các phần cụ thể hơn